\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\begin{center}

\begin{longtabu} to \textwidth {c p{0.5cm} c}
\includegraphics[scale=0.5]{imgs/pg.jpg} & & \includegraphics[scale=0.3]{imgs/eti.png}
\end{longtabu}
\vspace{0.1cm}

{ \normalsize \textsc{Wydział Eletroniki, Telekomunikacji i Informatyki \\ Politechnika Gdańska} \\[1.2cm] }

\textsc{\LARGE Projekt dyplomowy inżynierski.}\\[1.0cm]



{ \huge \textbf{Embedded Concrete} \\[0.5cm] }
{ \Large \textbf{Oprogramowanie pośredniczące dla autonomicznego klastra urządzeń z systemami wbudowanymi}. \\[0.4cm] }
{ \Large \textbf{Middleware for autonomic cluster based on devices with embedded system}. \\[1.5cm] }

\noindent
\begin{tabular}[c]{c p{0.1cm} c p{0.1cm} c}
Łukasz \textsc{Dudziak} & & Mateusz \textsc{Myślak} & & Wojciech \textsc{Paluch} \\
149415 & & 134714 & & 149531 \\
\end{tabular}

\vspace{4cm}
\begin{longtabu} to \textwidth {X p{5cm}}
 & \textbf{Opiekun pracy:}\\
 & dr inż. Tomasz Dziubich \\
 & {\footnotesize \textsc{katedra architektury systemów komputerowych}}
\end{longtabu}

\vfill
{\large \today}

\end{center}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}